【西超盃撚狗成功】皇家馬德里球迷吹水區(69)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos
25.Rubén Yáñez

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo

Gracias Pepe

Thanks for your contribution in last decade

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

Gracias Coentrao

Good luck and good health

Gracias Danilo

Goodbye the loyal one

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

皇家馬德里 8月賽程

歐超盃
09/08/2017 02:45 皇家馬德里 對 曼聯 2-1

西超盃
14/08/2017 04:00 巴塞隆拿 對 皇家馬德里 1-3

17/08/2017 05:00 皇家馬德里 對 巴塞隆拿 2-0

西甲
21/08/2017 04:15 拉科魯尼亞 對 皇家馬德里

28/08/2017 04:15 皇家馬德里 對 華倫西亞

開post temp

lm

Topic會吾會太串😑

細佬

仲有isco同摩笛撚狗gif未post

遲早比人bin

嫌唔夠正面抽擊
都係我題既 黑哨都無冠笑9死 正d

依家唔撚等幾時

成班驚比人bin 垃圾
一人一支可樂

當初唔知邊隊屌我地冇青訓買星無將來
請大家放眼呢三兩個月有咩事會發生

post頭張相我得閒先再影過
頭已側又未打名

上個post有摩迪了

WoW 好閪爽牙吊你老母

見明月呀～

想g假如尼緊呢半季/呢季 賓周真係翻生 場均一粒 你地會點

呀維會自殺

賓賓每係關鍵時刻就入波，係大賽球員

皇迷開始小學雞化
如何才能贏皇馬 好快有2017新版

唔洗擔心
幾弱智都應該會好過土方狗

唔係講笑 唔知點解近排好多係皇區冇見過名既會然爆疤區閘...係好撚多 反而班疤狗真係冇出黎吠 好似係

【戰術分析】皇馬兩大必殺技擊潰懸念

巴塞兩回合1-5不敵皇馬，輸掉了今季的西班牙超級盃，上一次輸掉西超杯則是2015年，當時巴塞兩回合也是1-5失利，而巴塞輸給的對手正是巴爾韋德帶領的畢爾包。

風水輪流轉。皇馬這一次擊敗了巴爾韋德的巴塞，用的則是巴塞的方式。

正選：巴爾伊斯高後備

雖然C.朗拿度面臨停賽，但是首回合3-1的領先優勢，讓施丹進行了局部輪換。中後場沒有改變，莫迪歷停賽復出，高華錫繼續正選，卡斯米路則坐在了後備席。高華錫繼續保持對美斯的盯防，跟首回合一樣。進攻端則進行了變化，伊斯高跟巴爾後備，阿辛斯奧跟盧卡斯-華斯基斯正選，賓施馬單前鋒。

巴塞方面，則進行了變陣。首回合巴塞踢4-3-3，效果甚微，這一次巴塞變陣3-5-2戰術，馬斯查蘭奴擔任中堅，搭檔烏姆堤堤跟比基，沙治-羅拔圖正選，頂替受傷的恩尼斯達；安達-高美斯則頂替了迪路菲奧，蘇亞雷斯跟美斯雙前鋒。

上半場：皇馬高位逼搶 巴塞頻頻失誤

上半場剛開始，巴塞試圖通過傳控掌握比賽節奏，但是球隊的傳控能力下降，推進受到了阻礙。皇馬方面開場進行了高位逼搶，導致巴塞後場只好開大腳，數次被皇馬攔截。

前4分鐘，巴塞無法推進至皇馬半場，皇馬則組織了數次有效的進攻，頻頻威脅巴塞球門。

第4分鐘，阿辛斯奧30碼處左腳抽射世界波，皮球緊貼橫樑下沿入網，達史特根毫無反應。皇馬獲得前場界外球，巴塞解圍不遠，皮球落在了阿辛斯奧腳下，此時阿辛斯奧身邊沒有任何巴塞球員，阿辛斯奧有一腳遠射能力，他選擇了射門，皮球也是飛入死角。巴塞中場陣型的鬆散，讓阿辛斯奧有了破門的機會。阿辛斯奧的遠射能力不俗，巴塞顯然缺少足夠的重視。阿辛斯奧的入球，幾乎打消了巴塞逆轉的希望，總比數皇馬4-1取得了領先。

對比巴塞推進的不順，皇馬的傳控則是有條不紊。最典型的例子，比賽第4分58秒，皇馬前場斷下巴塞皮球之後，全隊展開了耐性的到腳，皮球從中路轉到左路，又從左路傳到右路，最後因為華斯基斯腳下拌蒜，浪費了一次絕佳良機。整個過程持續了一分多鍾，巴塞球員幾乎都沒碰到球。一直等到第15分鐘，巴塞第一次攻入皇馬的禁區，美斯禁區內的小角度面對拿華斯，遭到了拿華斯的化解。

20分鐘的一個畫面，面對巴塞的高位逼搶，皇馬後場耐性傳遞，最後莫迪歷傳給高華錫，高華錫轉身之後，帶球突破，瞬間突破了巴塞前場的包圍圈，把球輸送至前場。而目前巴塞中場缺少這麼一名角色，羅拔圖、拿傑迪錫、安達-高美斯都不具備這樣的能力。這體現了巴塞跟皇馬之間的差距，這也是為什麼巴塞會懷念尼馬。高華錫除了承擔推進任務之外，他還協防美斯，美斯走到哪，他走到哪。

皇馬第39分鐘擴大比數，馬些路禁區左側傳中，賓施馬從烏姆堤堤身後超出接球，10碼處淩空掃射入網，2-0。這一入球又是巴塞後場的失誤，皇馬前場反斷成功，迅速展開反擊，賓施馬攻入一球。

縱觀上半場，皇馬全方面領先，巴塞後場失誤頻頻，皇馬幾乎壓制了巴塞。巴塞只有一腳射門，0射正。

下半場：皇馬放鬆留力 巴塞變陣

總比數5-1領先之後，皇馬全隊放慢節奏，不再進行上前逼搶，有意為下一場比賽留力。巴塞則在第50分鐘，用施美度換下比基，球隊改打4-4-2，巴塞的進攻略有起色。不過，距離入球也只差一步，美斯、蘇亞雷斯都有入球被橫樑（門柱）擋出。

因為皇馬的「放水」以及巴塞進攻端的不順，導致下半場技戰術水平不是很高。皇馬整體陣型變得鬆散，巴塞為此獲得了不少機會。

分析：上半場皇馬打出了壓倒性的表現，巴塞幾乎碌碌無為。確定半場2-0領先，總比數5-1之後，皇馬基本上以鍛鍊新人為主，特奧-靴南迪斯、施華路斯兩人陸續出場，上演皇馬首戰。

巴爾韋德嘗試3-5-2戰術，很明顯是一招敗筆，這也註定了巴塞的敗局。下半場雖然及時變陣，但是已經晚了。

班疤狗番曬去屌奶星啦

咁又係 比著我都唔係公海獻醜

1射1中

【金球之爭】美斯已全面落後C.朗拿度！

美斯依然還是美斯，這是毫無疑問的，然而沒有了沙維、恩尼斯達和尼馬，美斯有再強的實力也發揮不出來，現在的美斯，不像是夢三隊的美斯，更像是阿根廷國家隊的美斯。在這樣的情況下，阿根廷巨星很難與C.朗拿度競爭金球獎了，哪怕葡萄牙人新賽季開場就遭遇停賽5場的處罰。

現在的巴塞只剩下美斯，然而球隊卻沒有人與他聯繫。和阿根廷國家隊一樣，如今的巴塞突然也不會用這位世界上最好的球員了。一個情況很說明問題：在班拿貝球場，美斯過了10分鐘才第一次碰到皮球，而且還是一次攔截而不是進攻中觸球。在遺忘了自我的巴塞，美斯顯得形單影隻。

上半場巴塞唯一的一次機會是美斯與羅拔圖配合後的產物，不過未能變成入球。下半場美斯活躍了一些，他還有一次射門擊中門柱。全場，美斯只有3次射門，其中1次打在門框範圍內，他沒有入球，也沒有助攻。很少有隊友通過皮球與美斯對話，他在場上的威力也頓減。

巴塞現在的問題是無法組建一套能贏得冠軍的球隊，上季巴塞依靠MSN三叉戟的個人能力獲得了西班牙盃冠軍，現在尼馬走了，MSN不複存在，巴塞連奪西班牙盃恐怕都困難。在這樣的情況下，美斯拿什麼與C.朗拿度競爭金球獎呢？

今年上半場，C.朗拿度完勝美斯，葡萄牙巨星拿到了西甲冠軍、歐冠盃冠軍、歐冠盃金靴，而美斯只拿到了西班牙盃冠軍和西甲金靴。此前很多人表示，美斯如果要在競爭中實現逆轉，那麼賽季初的兩場西班牙超級盃的比賽是非常重要的，但美斯未能抓住機會，他和最糟糕的巴塞一起沉淪了。

首回合的比賽，巴塞輸波了，美斯攻入一個12碼，但全場沒有發亮點，而C.朗拿度雖然後備登場，但卻表現奪目，比賽中他攻入入球後在魯營球場舉起波衫的動作，更是顯得霸氣十足。第二回合的比賽，雖然C.朗拿度因為停賽沒有上場，但皇馬奪得了冠軍，而美斯受巴塞拖累，反而被減分了。

今年國家隊沒有大賽，新賽季接下去也沒有重要比賽，而從目前的情況來看，美斯再有逆天的表現，恐怕也很難在金球獎的競爭者逆轉C.朗拿度。職業生涯中，美斯5次贏得金球獎，C.朗拿度則是4次，但到新一屆的金球獎頒獎典禮後，兩人在得獎數上恐怕就要平起平坐了。（伊雲）

其實好多野公海了結算啦

賓周準備會係r聯單天保皇馬呀 一過三 90分鐘倒掛俾你睇

愈黎愈多人迷賓/沾/反朗

艾夫華>>>>>>>>土方狗

佢地點敢出黎吠啊

咪撚搞笑啦，賓周做到你講果d
我切柒煲湯請班屌奶星人飲呀

爆人閘又過份左

講下姐 條友今季入第一粒 亦都係最後一粒

係因為有d獌迷拜迷混左入黎

賓周下場將會助攻

屌奶星最後一片淨土都俾爆閘入侵

黎皇馬踢啦 5分鐘比你掂一次波

美斯爆粗阿蘇掛彩

【體育】西班牙傳媒報道，美斯在周三的西班牙超級盃次回合之中失去冷靜，向對手沙治奧拉莫斯「爆粗」。此外，蘇亞雷斯在比賽中受傷，暫未知傷情。

巴塞隆拿在周三作客班拿貝球場表現依然未有起色，最終次回合以0:2落敗，總比數被皇馬大炒5:1。巴塞自尼馬離隊後似乎諸事不順，蘇亞雷斯今場受傷，另一主力美斯（Lionel Messi）又懷疑在比賽中與對方發生口角。

據西班牙《馬卡報》報道，美斯在比賽期間原本想快開罰球，不過皇馬隊長沙治澳拉莫斯卻把皮球拋高拖延時間，美斯終於失去平常在球場上的冷靜和理性，用粗口向拉莫斯的家人「問候」。

另一方面，蘇亞雷斯在今場比賽末段懷疑右膝受傷，不過巴塞當時已經用盡了所有換人名額，因此蘇亞雷斯無法即時被調出接受治療。《馬卡報》指巴塞今日會為蘇亞雷斯進行詳細檢查，未知他能否在下周日對貝迪斯的西甲開鑼戰上陣。

邊度有得買上季主場連印字

我都想問

真係講屌你老味？

好慘 真傷無得換出

想印件今季主場摩迪10號
唔知返左新no.未

.........

睇完賓周馬個球 真係靚到仆街
係咪易入既唔入 高難度既先入到
好似馬體1V3咁
有冇人整呢段GIF

標前拎波拗腰左腳窩利有幾難

diu唔記得自己迷賓sor

完全冇諗過佢竟然可以入波 入完呢球會唔會勁番

系 難唔到我地賓周

平時佢要試幾多球先有呢球既水準

清唔好咁老定住 利申非迷非反賓，身為皇迷梗係想條賓州入多啲波 (尤其最近禿唔係傷就冇態)，但當你睇多幾場賓州踢，見佢成撚日儲氣，同埋有時嗰種廢法真係要吊爆佢，冇態重要場場正選

BEN!BEN!BEN!

呢下真係有今生無來世
想反都唔知點反

你話賓同今季入35球
睇住你自己先啦ching

BBV加埋入唔入到35球都成問題

其實而家洗唔洗買個後備前鋒 始終對五月仔冇乜期望

撚樓主

天才ho ball

唔好咁講啦
都要多謝你咁幫手

G瘋坐監
大家快d討論，唔係又比老鼠話我地藍絲

我獨派喎

老鼠屎都好理

收皮啦 飲可樂

認真呢下肯定係上季皇馬最佳過人

我伊啲過人勁過呢下啦

反中亂港抵死

好似好耐無雙殺過疤😂

呢球判左下體死刑
仲要一開波比人追兩粒

可以瘋狂慶祝了

隻揪啦

其實你知唔知點解b9冇得踢國家隊

太勁

淨係計最靚果下

所以果場睇到我O哂 明明笑緊佢

咪臭係
死攬二奶王
有下嚇到我邊夠賓周咁撚勁

btw哩家免費送返達子返黎我都唔撚要呀
有冇手足一樣認同
寧願用多D辛仔
辛仔上年出場都係偏少

繼續坐啦

原來迷占都未算最on9,走去迷賓

無啦啦多左幾件

奧燒一定好過廢沾
奧燒+朗D 配合真係不得了
朗話過奧燒係最清楚佢走位嘅人
如果個陣冇買bale,
我地坐擁世界兩大攻中ozil isco

岩岩wiki過黎
聽講如果阿妓賣奧燒
皇馬係48小時內有優先回購權
有冇人知係咪真
(雖然哩家陣容容不下奧燒 )

痴線
而家個上ozil就食得屎啦
回防懶撚過閪
正係識揾阿朗傳波
前面賓周點算？

你個廢沾以前夠懶啦
哩家係拖舟手下咪叫勤力左
我唔信奧燒係pintus 同拖舟指導底下會變廢變懶

邊個迷賓

根據皇巴上半季威威 下半季就柒嘅傳統 皇馬頂多拎埋世冠呢個飛機杯之後就雞胸了

我第一件就係奧燒23號

呢度全部一人一支可樂 你都幾過癮

哨牙插水狗好似要傷停一個月

馬體會個下究竟可以J幾耐

一個月咪Ard 5場波
陪朗

呢個post係廢占走之後最多雜質既post

開始討論埋d低汁野

笑左

agent pique

真皇

有無人留意掃把佬今場表現？

邊有咁大隻

Las Palmas are targeting deals for Marcos Llorente and Sergi Samper (Marca)

踢得10幾分鐘 撚下狗咁囉

咪撚玩啦屌你老母

有冇人覺得係巴塞廢 唔係我地勁
睇住佢地連傳都比我地啲人迫到甩
以前佢地邊會咁

冇左小白讓你地咋

踢得10分鐘但都覺得好撚勁 果下長傳

細路仲要想落底就落底 對面好似唔識迫咁

基本上陣已最(除左機師) 唔係買到人先賣人

咪即係蘇帥 拉莫斯年代既皇

疤狗條後防廢左好多

我覺得其實當年蘇斯達算教得唔差
係嗰陣疤太屈 佢又衰講錯嘢

蘇帥有少少執卡比路資產+史奈達大爆發 西甲先衛冕到
去到歐聯對利即刻食4蛋

記錯 sor 9

係對羅馬都輸

唔緊要 大家好兄弟我可以當睇唔到
史奈達當年真係幾勁 可惜之後又比人賣去國米

利迷已mon post mark低

呢度一人一支可樂 你都咪話唔過癮

Luis Suarez Injury :- Out for a month.

Gerard Pique :- Depends on the recovery, Therefore might be available for Betis.

l
我朗都out for a month
不過一個係放假 一個係

發覺碧基換走咗之後就入唔到波

足總唔追罰停條仆街賽都冇用
天地有正氣

機師今場真係唔錯 好勤力
但上腳係多左d
可以早d 傳波會好s

好波

仲記得佢同賓周一人一球妹走左

隔幾分鐘就出現同一樣野

個天公平到咁 都係一個月

打和！Super !

扮傷逼高層買人你識條春牙

佢兩條友同場真係痴線鬥妹

插水抵啦
睇保連奴點carry疤

班友呢場加埋究竟幾多球玩後腳

巴係流年不利

佢都carry到 我地唔夠人用係南華買都得

如果佢以後都keep到今場表現就已經唔錯

抵死

洛蘭迪似會被棄用 幾次都唔入大名單
光頭佬當左高仔係防中

屌奶星

疤狗一定會買人

m洛好靚仔

支持借佢走 唔走成季坐板都似

兩個洛蘭迪都放走

越放越多人 又唔買前鋒

其實高仔放前面都好勁
可惜有辛同伊
拖舟放係防中靠速度夾對面

只怪高仔太勁 防中都咁屈機

我鐘意d洛多過華利祖囉

拿華斯 卡斯拿

積仔
拉隊 大華 拿祖 細華
細佬 肥牛

米路 M洛
卻老 掃把佬
摩笛 高仔
伊斯高 辛仔

猩猩 機師
賓周 五月
阿朗

光頭佬咁樣玩輪換
一隊得22個人其實仲邊洗放人走
除非光頭佬想自己落場踢

救到疤既人只要丹比利
但未夠成熟 睇佢到左疤可以成長到幾多

Btw topic
無限撚狗撚狗撚狗 再來兩輪黑 (C7紅牌)
然後撚狗撚狗撚狗 疤狗can't do it (兩回合5:1)
前場撚狗撚狗撚狗 怕又有神鋒 (賓周控兩腳射入)
回頭撚狗撚狗撚狗 插著試一試 (so9插水)

前面goal goal goal goal
然後goal goal goal goal
原來goal goal goal goal
碧基 own goal goal goal

去尋找半場這疤塞感覺 (次回合上半場)
又再射波再狂抽失去知覺 (辛仔次回合4分鐘世界波)
要望真這轉中own goal一個 (碧基收皮呆望特寫鏡頭)
難免纏繞再圍繞一過三個 (賓周禁區一過三但唔入)

拖帥 同賓最講心
迪基亞 誰戀上也抖震 (keyword封美斯)
My marco 晨早要麥滿分
同你純粹諗歐冠成真

劣改
大家回想下呢兩場波勾起下d片段

紅字諗唔到

有兩球應該早d做決定，一係自己射，一係傳

改造佢做右閘啦 反正冇後備右閘

咁咪無後備右翼

岩岩好cut左朗

林子祥嘅廢？

機司最大問題不嬲都係太多上腳同埋死扭難扭
扭到個波都唔知去左邊

Btw要抽就抽埋依兩日好啦，唔想皇迷變到以前d疤狗咁

你細佬呢

魯爾
Btw 又一個盃

圍內自high唔撚洗問過佢
再講 佢地成班狗仔都有眼見自己幾垃圾

可能得盃賽有得出下

冇衝突 改造到可翼可閘
機司埋門能力唔好 但係跑上跑落幾好氣 做後備閘應該唔錯

無咁簡單... offside, 幾時tackle點tackle 幾時縮 幾時上幾時落
幾時包抄移入中路
由頭再黎過

中超球王的唔到波

Blow for Tottenham as Real Madrid bid for £36million target

Spanish giants Real Madrid have reportedly made a bid for Tottenham’s top defensive target Davinson Sanchez.

It had been reported on Wednesday that Spurs had agreed terms on a five-year contract for the centre-back, although his club Ajax have yet to accept an offer for the Colombia international.

The Dutch giants are said to be holding out for £46million, while Spurs have offered £36m for the highly-rated 21-year-old.

However, Colombian news outlet Gol Caracol is claiming Real Madrid have made a €45m bid (around £41m).

It looks as though Spurs, who have yet to make a signing this summer, will have to move quickly to get their man.

I mean係公海

Lulu is my大佬

你都岩 不過佢係有咁既特點做後備閘令排陣多個選擇
而且機司應該有能力比丹尼路做得更好.....

機師打右閘
無後備右翼之餘 兩個青訓右閘冇得上位

theo都唔得 so wt?

其實機師都幾慘 上季到而家埋門一係中柱 一係比人救出
命中率仲衰過賓周

fifa pes話set佢個位置做RM

其實丹比利無咩視野/傳波/意識
不過係幾撚快
我諗一時三刻唔洗咁驚
光頭佬應該會部署到

40M中超球王 疤救世主

好撚扭得 比佢地買到又比人撚狗啦

扭扭王喎

講得出呢句都知你假皇

咁點解唔讓返個名比佢

多仔個ceo話巴狗輸到傻撚咗

巴話達成協議
多仔就話冇咁嘅事
話佢地輸到傻撚咗

賓周馬之歌

到底迷占痴線啲定迷賓痴線啲？

不過丹比利份人都好有問題
依家話佢同成班隊友反晒面

咁咪岩晒疤囉
成班閪人

登多子慘
難得入到件勁嘢
雖然都知唔會長留
但冇諗過咁仆街

好彩下年世盃年 所以今季未必要走 下季就唔知了 借好過賣 始終442 會有機會出到

慘過...拎番150M
佢仲有3/4年約嬲嬲雪佢一年都得
話唔到過完世盃升值

過2年咪又係放比拜狗

其實都唔想抽 係上場黑到唔抽唔舒服

差個埋門好既打前

賓周咁撚多上場時間

why not both

我痴線d

駁唔到

。。。

你追擊人的時候真係好痴線

追擊達子

上次打邊邊 黎少碟牛就鬧左半粒鐘

咪亂嗡
鳩白真人好驚青
上次俾雞煲個阿姐兇都唔敢出聲

死左佢

偷學我粒水神功

痴線

下次國家打吡應該約

出現了

客氣啦 我飲開烏龍茶

可唔可以買多個前鋒呀 想要祖維迪

雪一年等佢冇得踢世界盃
nigger真係養唔熟

發覺多仔D人特別25

辛仔新J片

第一下心口控波已經完爆

法國光頭佬領軍之後

全隊波前中後都識玩拖舟轉身 唔知NAVAS識唔識

Real Madrid C. F. and Getafe C. F. have reached an agreement for the transfer of Rubén Yáñez. The club expresses its thanks for what has been an exemplary career throughout the seven seasons the player has spent as part of Real Madrid, which has seen him come through the academy and break into the first-team squad.

想買今年主場波衫有無巴打有好地方推薦?

想要西金多D
by the way
呢間響邊?

無作客

做鳩我地阿朗停5場啊拿
自己咪傷返隻蘇狗一個月 抵死啦 帶佢睇獸醫啦

即入袋

巴塞好似出左事

JUST IN: At least 13 people killed after the trampling by a van in BARCELONA. [Cadena SER]

Barcelona: Van rams crowds in Ramblas tourist area

At least one person died and 32 were injured after a van ploughed into crowds in Barcelona's famous Las Ramblas tourist area, police say.

The vehicle sped along the pedestrianised area, mowing down people and sending others fleeing for cover in shops and cafes.

Witnesses said the van had deliberately targeted people before coming to a stop.

Police are treating the incident as a terrorist attack.
Media reports said the driver of the vehicle had fled on foot.

Live updates

Tom Markwell from New Orleans, who was just arriving in a taxi in Las Ramblas, said: "I heard a crowd screaming. It sounded like they were screaming for a movie star.
"I saw the van. It had already been busted on the front. It was weaving left and right, trying to hit people as fast as possible. There were people lying on the ground."

Media captionFootage captures people using a shop as an escape route on Las Ramblas
Aamer Anwar said he was walking down Las Ramblas, which was "jam-packed" with tourists.
"All of a sudden, I just sort of heard a crashing noise and the whole street just started to run, screaming. I saw a woman right next to me screaming for her kids," he told Sky News.

"Police were very, very quickly there, police officers with guns, batons, everywhere. Then the whole street started getting pushed back.
"Police officers who got there just started screaming at people to move back, move back."
Vehicles have been used to ram into crowds in a series of attacks across Europe since July last year.

痴撚線

唔好抽水住

【巴塞恐襲】輕型貨車撞人群恐至少13人死 警循恐襲方向調查

一架輕型貨車在西班牙巴塞隆拿市中心旅遊區撞向人群，當地傳媒表示至少有13人死亡，警方表示正循恐襲方向調查。

當地傳媒又指兩名武裝男子事後走入一間餐廳挾持人質，報章El Periodico表示在La Boqueria市集傳出槍聲，但未有引述消息來源，亦未能確定兩宗事件是否有關連。報媒又報導警方正在一間土耳其餐廳與兩名襲擊者談判，警方亦搜查另一輛輕型貨車，懷疑是襲擊者用以逃走之用。

警方已要求關閉有關地方區的鐵路及火車站，並呼籲民眾勿前往加泰羅尼亞廣場（Placa Catalunya）附近。現場片段顯示不少傷者躺臥地上等候救援。

當地報章El Pais表示輕型貨車司機撞倒十多人後下車逃去。首相拉霍伊（Mariano Rajoy）表示正與當局密切聯繫，目前當務之急是拯救傷者。加泰羅尼亞內政部長霍恩(Joaquim Forn)表示死亡人數極可能增加，因為不少傷者傷勢極嚴重。

路透社/英國《每日郵報》/新華社
[url]【巴塞恐襲】輕型貨車撞人群恐至少13人死 警循恐襲方向調查

cls

【巴塞恐襲】輕型貨車撞人群恐至少13人死 警循恐襲方向調查

又係伊斯蘭狗

全世界都痴撚咗線
香港都係

送比我

你UP乜鳩

OFFICIAL ANNOUNCEMENT | 17/08/2017

Real Madrid C. F. would like to express its deepest sorrow regarding the attack which has taken place in the city of Barcelona and the club stands together with the victims, their families and their friends. It also hopes for the quickest possible recovery to all those injured in the incident.

岩岩睇到，希望巴塞果邊無事

where

咩話？
有人想反賓？

終於齊章

你地去幫親開邊間
我次次都係去自由球
set歐聯章要五舊

R洲真係好恐怖

關唔關劉曉波事

香港都好恐怖

諗起阿丹

Full list of Best FIFA Men's Player nominations:

Pierre-Emerick Aubameyang (Borussia Dortmund, Gabon)
Leonardo Bonucci (Juventus/AC Milan, Italy)
Gianluigi Buffon (Juventus, Italy)
Dani Carvajal (Real Madrid, Spain)
Cristiano Ronaldo (Real Madrid, Portugal)
Paulo Dybala (Juventus, Argentina)
Antoine Griezmann (Atletico Madrid, France)
Eden Hazard (Chelsea, Belgium)
Zlatan Ibrahimovic (Manchester United)
Andres Iniesta (Barcelona, Spain)
Harry Kane, (Tottenham, England)
N'Golo Kante (Chelsea, France)
Toni Kroos (Real Madrid, Germany)
Robert Lewandowski (Bayern Munich, Poland)
Marcelo (Real Madrid, Brazil)
Lionel Messi (Barcelona, Argentina)
Luka Modric (Real Madrid, Croatia)
Keylor Navas (Real Madrid, Costa Rica)
Manuel Neuer (Bayern Munich, Germany)
Neymar (Barcelona/Paris Saint-Germain, Brazil)
Sergio Ramos (Real Madrid, Spain)
Alexis Sanchez (Arsenal, Chile)
Luis Suarez (Barcelona, Uruguay)
Arturo Vidal (Bayern Munich, Chile)

巴塞個邊有恐襲

Offical Announcement:Ruben Yanez
Yanez

細佬個樣

根本唔使望都知邊個贏

典解疤狗可以無視哂以往所有黑哨當自己實力取勝

因為佢哋係狗🐶

Sexman： 屌邊有可能
一定係fifa唔識波
分波王賓周都冇

黑哨都係實力嘅一種

無華仔?

公海有個post攞我地今季同六冠疤比添呀

咪又係到j歷史
我地係咪應該拎返歐協5連霸出黎講

邊隊歐協5連霸

你25連霸

皇馬第三門將恩尼斯轉投基達菲
但他會先借給加迪斯一個賽季。

他2010年加入皇馬的青訓系統，在上賽季有一場為皇馬一隊出場的紀錄。

睇黎要捧拖舟仔上位
光頭佬用人唯親

拎番廿幾三十年前d冠軍黎j 鬥多

咁肉酸

人地要子女成才啊

疤塞靠實力

對上次西超盃陣容

聖卡c

5舊有啲貴

Thanks Suu

贏馬體會 5-1？係邊場？
上年係4-2

好事
23歲仔但係幾乎冇出過咁滯
離隊好過係度蹉跎歲月
祝佢一路順風

西甲 好似係

摩迪會否第二

無啦啦講聯賽

聯賽都係4-1

聯賽好似炒佢地食蛋
三零定四零

主場1-1
作客3-0

計兩回合呀你班on9
上年球王賓撚狗咪5比1囉

笠青話
主場1-1
作客3-0
咁唔係4比1咩
迷賓唔識加減數？

歐聯 4-2
西甲 4-1
究竟咩比賽5-1😰

笠仔不嬲弱智 今日工場放假唔好笑佢

使唔使叫綠狗番黎教下計對賽

ok

賓周過人都計入波

潛

成班唔識加減數 擇低名binc

要唔要家庭觀眾幫手

放過牙笠 細路仔唔識嘢

16/17 嗰啲就唔好攞嚟 J 啦

雖則今年冇大幅度換班，唔計熱身賽 hea 踢，17/18 只係踢咗 3 場，睇定啲先好 而且 17/18 歐聯競爭應該超激烈，一陣畀人撚就又要深潛 ...

計掂5-1點黎未

笠清想逼死人咩

想撚狗了🚬

Sit

狗撚狗咩玩法

屌奶星 我都唔知5-1點黎

匡智冇教個位加數？
等我投訴下先

匡智放緊暑假係得閒啲
我地要體諒下佢地

好想DYBALA JOHN ME YELLOW

JOHN 你拜

最佳教練
最佳球員
金童獎

金童獎名單皇得Theo入選

...

唔好以為NIGGA我會唔夠打
當年落CLUB件NIGGA無啦啦FUCK ME CHINA PIG
我一拳打到佢訓低

飲咁大飲到FF

互撚

金童獎辛

問下佢地

No 辛？

Theo

證明大隻唔代表打得

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己大隻有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

超齡
今年點都係包皮拎la

咁都超齡

臭jer

死黑鬼...

死迷沾...

獌狗

拜狗

癲佬帶埋個鍵盤落CLUB

你 NIGGA維 CDROM 25肉酸
我一次打你4件
好似仲有件唔記得左

唔好笑 佢可能真係約

肉酸就算啦 我叫佢打就深潛 學左我啲粒水神功
仲有南狗

我正式向以下垃圾下戰書:
Nigga維
3年CDROM
南珠隻狗
偽娘ALICE

今晚8點尖沙咀海旁鍾樓隔離
我地決一死戰 至死方休

經過尖咀睇睇先

我搭單約埋粒水肉酸25仔
同一時間 係鐘樓等
1 on 1嚴禁拎架撐

粒酸你係出就講聲 唔好好似我前兩日出左黎 你就粒水

你柒少陣當幫忙

出唔出呀 你出嘅話我今日請定假

Kovacic's performances opened the exit door to Llorente (Sevilla most interested). He could leave on loan or with a repurchase option. [as]

等睇mon post cap出公海

由佢cap 今次只限皇迷觀戰

不安

摩納哥新星前鋒麥巴比今夏一直與皇家馬德里及曼城等豪門扯上關係，他在球隊周五法甲對梅斯一仗再次不在大軍名單，令人懷疑他離隊在即。

摩納哥副主席證實同麥巴比傾新約

轉會市場尚有兩星期便關閉，麥巴比的去向惹人關注，這位18歲新星在摩納哥法甲首戰膝部受傷，上仗作客迪安大勝4︰1一戰已未有上陣，而在今周五作客梅斯的賽事，他將繼續缺陣。

不過另一揣測是他的倦勤是與離隊在即有關，而教練渣甸在周三記者會的說亦有弦外之音︰「他只是個18歲的年青人，我們要在這些傳聞中好好保護他，轉會與否是球會的決定。我只會派可100%付出的球員上陣，他現時未達100%，這是很正常，假若有別間公司給你多15倍人工挖角，你現在也會寫少了一點字。」()

借多一年其實都好事

比d 機會高仔

摩下年係時候再退多d 咁Llorente 先有機會

會員m洛

肉酸仔扮咩斯文

咩倍

拜狗出返去 冇你嘅事

給麥巴比的一封信 - 奧迪加特
親愛的麥巴比：

請不要怪我的唐突，其實我們並不認識，我亦沒有你的名氣，但作為前人我總覺得我有需要為你撰寫這一封信，但你不要笑話我，雖然說是前人，但我只比你年長三日跟你一樣是個十八歲的小伙子。看到一則又一則關於你的新聞報導，「天之驕子」、「超級新星」一個又一個耀眼的名銜，我必須承認我是有點心酸，兩年前的轉會期，被媒體冠以「神童」之名的是我，拜仁慕尼黑、利物浦、曼聯、阿仙奴多支勁旅均一直追逐我，甚至有報導指多達25間球會對我感興趣，而最終我選擇了加盟西甲勁旅皇家馬德里。當時我的轉會價只是400萬歐元，與你現時傳聞的1.8億身價實在差天共地。但只是兩年時間，我由萬千寵愛在一身，搖身一變為今日的窘況，雖然說壞也不算太壞，至少我仍可以繼續踢足球，但卻與大眾的目光漸行漸遠......

或者你比我更出色，只是我比你成名更早？當日我以15歲之齡成為當世最年輕為國家隊上陣的球員，同樣地我亦是挪超聯賽史上最年輕上陣及入球的球員，甚至在加盟皇馬後我亦打破這支豪門的紀錄，以16歲157日成為最年輕為皇馬披甲上陣的球員。但你的發光發熱卻是比我走得更前，去年你在法甲的摩納哥為球隊攻入26球，更在歐聯賽場上陣9戰攻入6個入球，帶領球隊殺入歐聯四強。歐聯是每一位效力歐洲球會的球員均想捉碰的最高榮譽，很多人說在這個年頭如果想贏歐聯就要加盟皇馬、巴塞、拜仁，但很諷刺地是我縱身在皇馬，破紀錄的連續兩屆奪走歐聯冠軍也是皇馬，但這躺歐聯的奇幻旅程我卻覺得你比我更近。

其實我知道一切並不容易，這兩年間皇馬陣中有很多出色的球員，如C朗、巴爾、賓斯馬每一位都是曾經證明過自己的球星，縱然是後備席當中亦有伊斯高、莫拉達、華斯基斯，要在他們手中擠出一個位置真的很困難。可能是我有點天真，以為當日球會願意給我高達8萬歐元周薪，是對我充滿期盼，會給我足夠的機會去表現自己。他們對我的關懷，甚至是為我爸爸在皇馬青年學院提供一份教職，好讓爸爸能陪伴在我左右，讓我儘快適應。

但原來真如一些前輩所說一樣，一入豪門深似海，8萬歐元周薪對一支豪門來說並不是什麼，我只有被安排到與B隊踢球，縱使能為一隊效力，也只是在盃賽上對陣西丙的球會。在今年年初，球會更將我外借到荷甲的海倫芬，海倫芬在荷蘭雖不及燕豪芬、阿積士、飛燕諾三巨頭，但也是一支很不錯的球會，只是我無法違心的說出真想為海倫芬效力一輩子。我也想成為莫拉達、卡斯米路、卡華積，能在外借期間好好表現自己，然後重返皇馬與一眾師兄再分高下。

我很感激安察洛堤把我帶皇馬，他與所有球員的關係都很好，沒有一位球員會討厭他，但是我們只是短暫相處了數月的時間，雖然他離開後曾說簽下我是球會的指示，但能讓我加盟皇馬我仍然很感激他。接替他的領隊是賓尼迪斯，因為長時間在B隊的關係，我們之間的接觸亦不多，雖然偶爾聽到他與球會中多名大牌球員爭執，但他也是一位赫赫有名的名帥，所以我對他的期待是望他能夠欣賞我的優點，給我一個證明的機會。但眨眼一年，主帥之位又換了人，肩負著球王之名任教的施丹，除了極具名氣成功鎮著一眾巨星，喜愛任用年輕球員的他也為我帶來了希望。在去年10月他給我一次為主隊上陣的機會，在國王盃對陣丙組球隊利安尼沙，但不知道是我表現不如他的期望，還是連他也認為外借更為適合現在的我呢？

請你不要感到不耐煩，認為我盡說一些與你無關的私事，我想告訴你的是身處大球會的無奈。為了贏得你轉會的首肯，他們會為你付出很多很多，但這些只是你眼中的多，若以他們心坎裡的尺來量度或許仍然是微不足道的。縱使你背負新「享利」之名，我又何嘗不是昔日的新「美斯」，但處於一所大球會中，卻不時要面對被外借的命運。我希望你認清大球會的無情，短短兩年我曾與三位領隊合作過，他們每位也是名聲極大各有可取之處，但對球員而言，要在不同領隊的風格下生存亦非易事，還記得嗎曾在世界盃證明過自己的師兄J.洛迪古斯，現今不是也落得外借的命途嗎！也許是我太多事，也許這封信只是我對自己經歷的一些感悟，但我無悔加盟皇馬，皇馬是一家好球會，我在這家全世界最好的球會踢過比賽，在這裡練習及成長，對於有天份的球員來說一件好事。作為同路人，只想你能夠在這風起雲湧的轉會路上找到合適你的路。

前人 - 奧迪加特
2017年8月18日

此信內容僅為筆者對奧迪加特遭遇感到無奈而杜撰，但部分資訊如無悔加盟皇馬亦曾有媒體報導，望讀者對內容多有包涵！

我份約仲係皇架

外借就出去比心機工作
未學成師返黎做咩

下年衛冕世界杯神射手

不了心系我皇，係拜hea打工

個癲佬無話唔比帶架撐
又唸著帶個鍵盤出黎

打交唔預我 皇區金輪法師是也

我唔知你地點 我就赤手空拳

有架生咪又係輸

粒酸又潛左

皇區大亂鬥

人地金輪法王你法師,好削

屌緊你老豆

出去打啦 打完兩個唔好再煩

Gay

打過咪知 講咁多野

B仔你個0仔出黎搞三搞四

你兩個打返場

我準備請聽日假

一拳一個

想睇你同ON撚9打

咁多位手足自己填返個名

留名等睇c rom 肉酸呢兩條友粒水
alice 今晚 南狗 有機會出

你=Louis=比人雪

鳩白=忍者
玩分身

我係john

獌狗=Louis

有陣柒味

五十步笑百步

fucking little madrid fight

冇冰火佬

係咪有打交睇

今晚無野做=30歲法師

我=邪鬼

你=火佬 夠熱

好爛啊屌

gap=紅頭巾黑超卒仔

C-lf2 同r-lf2 d 率仔好撚勁

粒埋水所以睇唔到

On9

batman無人揀我要

上週，舉行了歐洲足球球會行政會議，皇馬、祖記和拜仁組成的豪門球會，重點討論了巴黎在轉會市場上的行為，這幾家豪門認為巴黎觸動了財政公平法案。

祖記主席阿涅利指出，巴黎引進尼馬的這筆交易，將會擾亂歐洲球壇。

皇馬方面，《隊報》分析稱，由於在皇馬運作基利安麥巴比的轉會中，被巴黎的金元攻勢所擊敗，所以也要求查一下巴黎的財政。

笑咗

小氣簿

下個po頭 [We Stand Together]
一野講哂最近d時事

你今晚出黎先好講 唔係我笑返你粒水

白痴仔
你挑人機然後約戰又剩
人地真係出嚟又唔應戰
呢啲就叫粒水啦
無啦啦條街有個傻佬撩你隻揪
你唔理佢呢啲又叫粒水？

呢張先啱

呀gap出左黎嘅話打一打卡

Book佢場啦

好多個呀gap

唔夠你多funson

反James=funson

隱形人

人地石油國做靠山有咩好查

d卒仔=獌+疤

公平咩

宇城飛大戰牙gap

未見過皇馬咁小氣

The truth

我=瑞士

樓上=on9

Asensio: If PSG makes me an offer what will I do? Thanks, but no thanks. [abc]

佢阿媽從小就想阿仔踢皇馬
為左阿媽嘅心願點會走
辛仔係真皇黎

除左分組賽唔對得同聯賽球隊之外
皇馬已經係R聯每一個stage
都然過馬體會
15年8蛋
17年4蛋
14/16決賽

但同期皇馬西甲/國王盃對馬體會就輸得多啲

16年個勢咁勁都要被吾皇做低

16蛋?

之前講佢入皇條片睇到我巧感動
喊哂口話要入皇 入球係送俾媽媽

踢功夫足球都無用

we -6 only

心戰王

其實唔攰嘅咩
作為真疤假中立
無時無刻都心計自己世仇
出埋D心戰燈post又無柒用

12碼無得打防反

成名post係邊

唔好爆鈀閘啦

就黎8點

16蛋好似都唔可以對同聯賽
但有年分組賽好似有利車

今晚內鬥搞唔搞得成

哩家皇上左軌道反而仲唔團結

以前團結對外打疤狗
宜家疤狗根本唔洗打都收哂皮
班好戰既皇狗仔咪唯有內鬥

gap仔出左尖咀未！？

互咬係我皇既傳統

皇馬哩家正步入高峰
互咬程度都跟住一齊上高「瘋」

佢地講下笑姐

我認真迷賓wor

無人既 熱到一個點

等多半個鐘唔等

？？？

以前迷賓班人冇哂影

尖沙咀鐘樓

全部笠水

g唔g咩叫粒水牙ching-.-

屌啦星全部笠水狗唔夠應戰

火星文

既然你2個咁想打你2個打未岩囉

ho波

全部列入笠水名單

蝦兵蟹將，難與吾敵

我想打柒你

皇區貢多人吾sick中文

打過先知

占士走左一陣就痴左線

清我未收工，等埋我收工先開戰ok!?

一向都痴線架啦
唔痴線點會迷沾

去左諾士佛臺飲野，join?

之前都係改下d教會歌，依家癲到要周圍撩人打交

不了，小弟飲開女兒紅

我地條中場真係好撚好j

fb 成班車狗話世三勁過卻佬同isco

有得佢哋啦
今年攞到前四先算

12歐聯

嗶哩巴啦嗶

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

我要發癲啦！！！！！

勁過你老母就夠啦

屎眼見紅就有你份

卻佬啲視野同長傳好似打fifa咁

究竟同六冠疤差d咩

國王盃lo

37秒賓周

差James做正選

迷沾狗死番拜post啦
講野唔撚經大腦

Sor 唔得左拜畜無post
迷沾狗死去德甲post啦

我係尖咀

isco仲可以話勉強同位
卻老完全唔同位點比

不如下年先到

睇isco 踢波成日都諗起小白1V6幅圖
isco 唔單止係天才攻中
仲要係中場發電機
痴撚線覆蓋範圍好撚大

轉左場去食咖哩，join?

你粒水就粒水啦

gap仔係邊樹偷圖！？

全部都白衫

全部都真蝗

isco真係4312核心
無佢 高仔都頂到下

pintus 真係好大功勞
基本上隊入面好多發電機
高仔其實一直都講話打前一格半格會勁D
上季有一場一傳一射mvp 好撚勁
不過估唔到原來佢防守都有一手(上年有期卻老摩迪輪住傷打防中中堅都好撚勁)
成堆中場都可以做到全能中場
米路有顆進攻的心但都忍到手係後場嘅(除左對獌個場)
不過場上職責分清楚好D

真係去左

坐左幾耐？

高仔俾拖調黎調去真係好慘
好彩佢係全能型 上場死跟messi真係好掂
米路就唔好了 企番後玩番佢既遠射啦

差套不敗戰術
(雖然最尾都係輸比摩佬皇）

阿辛斯奧的眼裡閃爍著與魯爾相同的光芒

◆

球員們都不去酒吧，至少不去那些每周都會對他們的表現評頭品足的酒吧。如果他們踏進這樣一間酒吧，那麼馬上就會有人對卡斯米路解釋要怎麼防守美斯，指導盧卡斯·華斯基斯如何傳球，再給卡琳·賓施馬上一堂射門課。但他們不會對馬高·阿辛斯奧指手畫腳。

他們反而會向這間酒吧的傳奇人物阿辛斯奧請教，請他解釋一下是怎麼做到的。“不，不，請指導我”，他們會說。他是怎麼把角度看得這麼清楚？怎麼能用腳把球控制得如此精確？這都是他們會請教的問題。因為他們無法質疑阿辛斯奧，只能提出一個個疑問。

對一名年僅21歲的球員來說，能在皇家馬德里與巴塞羅那的比賽裡攻入一個世界波就足夠特別了；在連續兩場國家打比裡都攻入世界波簡直就跟電影一樣。但是阿辛斯奧做到了。西班牙超級盃首回合第90分鐘和次回合第4分鐘，他都用世界波破門得分。

施丹說有什麼正在發生，他是對的，那就是阿辛斯奧，是足球。皇家馬德里正在享受控球的樂趣和美麗足球。球隊裡的一些球員曾有加盟其它球隊的機會，但他們最終決定穿上這件白色球衣，如今他們全都笑逐顏開。

其中就包括阿辛斯奧。他的表現無疑會令巴塞羅那感到加倍痛苦，因為3年前，他們曾有機會用400萬歐元簽下這名球員。2014年，巴塞的體育總監蘇比沙列特發現了阿辛斯奧過人的天賦，告訴球會應該優先從馬略卡簽下這名年輕球員。這是一個位置感極佳、擁有魔術般左腳的球員，能夠勝任前鋒身後的任何位置，是這一代西班牙球員裡的佼佼者。

然而面對阿辛斯奧的轉會費，巴塞羅那猶豫了。同年12月，皇家馬德里用400萬歐元簽下了他。放到今天的轉會市場上，這點錢只能買到蘇菲安尼·費侯利（Sofiane Feghouli）或卡爾·獲加（Kyle Walker）的左腳。當然了，說句實話，除了轉會費，還有一個原因也讓巴塞羅那很難買到阿辛斯奧：他從小就是皇馬球迷。

阿辛斯奧在instagram上分享兒時照片

據媒體報導，阿辛斯奧當時差一點就要去加泰羅尼亞了，甚至已經開始在那裡找房子。結果他也真的住到了那裡，不過是因為加盟皇馬後，他被短暫租借去了愛斯賓奴。在那裡效力一個賽季後，他回到班拿貝。在第一場正式比賽裡就攻入了漂亮的一球（歐洲超級盃對陣西維爾）。

一年前的加盟儀式

上賽季，阿辛斯奧的出場機會並不多，但他一共攻入了10球，其中就包括有歐聯決賽的一個入球。今年6月，他又在西班牙的U21歐國盃上閃光，實力明顯高出其他同齡球員一籌。

更上一層樓的就是本賽季與巴塞羅那的兩回合超級盃了，在基斯坦奴·朗拿度缺席的情況下，他幫助球隊成功捧盃。突然之前，朗拿度的5場禁賽似乎也沒有那麼可怕了，甚至已經有人預測阿辛斯奧將是未來的金球獎得主。

昨天，不管是沮喪地離開球場的美斯，還是興高采烈的主場球迷都無法忘記將阿辛斯奧驅逐出他們的腦海。這樣的球員不能理解什麼是耐心。就像1994年，沒有人曾告訴魯爾要耐心等待慢慢進入正選陣容，因為看著他眼裡的光芒，沒人能對他說這樣的話。那是一種堅定的信念。在阿辛斯奧的眼裡也閃爍著相同的光芒。

邊止一堂呀

雖然有d灰 但我承認我聖係皇馬巴生涯走緊下坡
兩年內應該會走 我會由收番上年件辛仔波衫開始
一步步壯大迷辛

牙禿都唔撐

一開始就係錯

我無時無刻都支持 但要面對現實
辛仔光速進步 作用王機師
慢慢聖會爭唔贏辛仔(甚至而家都開始爭唔贏)

事實係佢比朗哥更快會退落黎
傷患摧毀左佢既狀態 亦都摧毀左佢

大聖真係好可惜,次次有表現果陣就傷

關你撚事咩死熱狗

上年著晒火個陣 一傷就收皮

死熱狗惡到

著火 幾時?

年頭囉弱智su

根本就同屁馬一樣唔係戰術球員

純個人單天保就岩佢
要配合不了

哦 係咩

咁點先算戰術球員
賓周

wtf

伊斯高咪叫戰術球員囉

突然好想你，你會在哪裏

咁會唔會叫踢唔到playmaker

連朗都退落黎玩助攻既時候仲係一味玩身體素質
練咁大隻又唔撚係健康

而家咪話佢最近廢囉 你想表達乜撚野呀

皇馬7人入圍國際足協年度最佳球員候選名單

◆

考慮到皇家馬德里是當前的世界足壇最佳球隊，國際足協年度最佳球員候選名單被白衣軍團掌控也就不那麼令人意外了。

香港時間昨晚，國際足協公佈了年度最佳球員的24人候選名單，歐洲冠軍皇家馬德里多達7人入圍。

基斯坦奴·朗拿度、丹尼·卡華積、馬些路、東尼·卻奧斯、盧卡·摩迪、基羅·拿華斯和沙治奧·拉莫斯全部在列。

令人略感驚訝的是伊斯高、賓施馬和巴利沒有進入名單，不過一支球隊有10人入圍也確實不太可能。

巴塞羅那陣中有美斯、路易斯·蘇亞雷斯和恩尼斯達入圍，此外，尼馬也因為在巴塞的表現而獲得候選資格，但現在他已經是PSG的球員。

基沙文是唯一一位並非出自皇馬和巴塞的西甲球員。雖然麥巴比、法卡奧和法賓奴等人上賽季表現出色，但法甲並沒有球員進入候選名單。

國際足協年度最佳球員名單如下：
奧巴美揚（多蒙特）
邦路斯（祖雲達斯/AC米蘭）
保方（祖雲達斯）
卡華積（皇家馬德里）
基斯坦奴·朗拿度（皇家馬德里）
戴巴拿（祖雲達斯）
基沙文（馬德里體育會）
夏薩特（車路士）
伊巴謙莫域（曼聯）
恩尼斯達（巴塞羅那）
卡尼（熱刺）
簡迪（車路士）
卻奧斯（皇家馬德里）
利雲度夫斯基（拜仁慕尼黑）
馬些路（皇家馬德里）
美斯（巴塞羅那）
摩迪（皇家馬德里）
基羅·拿華斯（皇家馬德里）
紐亞（拜仁慕尼黑）
尼馬（巴塞羅那/巴黎聖日耳門）
拉莫斯（皇家馬德里）
山齊士（阿仙奴）
路易斯·蘇亞雷斯（巴塞羅那）
維度（拜仁慕尼黑）

熱狗咬熱狗

高華錫的出色表現可能促使馬高斯·洛蘭迪離隊

◆

高華錫在兩場西班牙超級盃裡的出色表現可能導致今夏回歸的馬高斯·洛蘭迪再次離開。這位青訓出品的防中原本是以成為卡斯米路的天然後備為目標回到馬德里的，但高華錫在競爭中領先了一步。在西班牙超級盃中，施丹還將高華錫用於擔任摩迪的後備。

這使得洛蘭迪開始考慮再次離開皇馬。在3場正式比賽中，他都沒有得到施丹的徵召。艾拉維斯再次向他敞開大門，不過他的追逐著絶不止艾拉維斯。這幾天，西維爾對洛蘭迪表現出了極大的興趣，不過據《阿斯報》了解，馬體會和阿仙奴也向皇馬了解過這名球員的情況。皇馬高層最有可能的是選擇再次外借馬高斯·洛蘭迪。如果最終是轉會，那麼皇馬會保留優先回購權。

屌撚埋你

5好

魯賓·恩尼斯轉會基達菲，並外借至卡迪斯

◆

基達菲已經完成了魯賓·恩尼斯的轉會，並將其租借至卡迪斯一個賽季。

由於在皇家馬德里得不到出場機會，恩尼斯與基達菲簽約3個賽季。

基達菲希望恩尼斯能在卡迪斯取得進步，準備好2018/19賽季為他們而戰。

好睇

睇住isco 由妹妹下進化成為超級連結人

咎由自取扮咩唔好彩

伊斯高咪又係一開始夾唔到
夾唔到咪轉踢法囉
踢皇馬又唔係踢熱刺
係都要搞到自己格格不入咁

有邊次打吡唔係呢邊屌巴爾對面屌屁馬

由頭到尾皇馬都係得一個大佬
做唔到下把位咪同廢粘一樣囉

踢咗咁多季冇一季入多過20球

人地屁馬去做返自己岩做既野
猩猩呢

830左右 1030走

阿辛斯奧的眼裡閃爍著與魯爾相同的光芒
(◆)

球員們都不去酒吧，至少不去那些每週都會對他們的表現評頭論足的酒吧。如果他們踏進這樣一家酒吧，那麼馬上就會有人對卡斯米路解釋要怎麼防住美斯，指導盧卡斯·華斯基斯如何傳球，再給賓斯馬上一堂射門課。但他們不會對阿辛斯奧指手畫腳。

他們反而會向這家酒吧的傳奇人物阿辛斯奧請教，請他解釋一下是怎麼做到的。 “不，不，請指導我”，他們會說。他是怎麼把角度看得這麼清楚？怎麼能用腳把球控制得如此精確？這都是他們會請教的問題。因為他們無法質疑阿辛斯奧，只能提出一個個疑問。

對一名年僅21歲的球員來說，能在皇家馬德里與巴塞隆拿的比賽里射入一個世界波就足夠特別了；在連續兩場國家打比里都射入世界波簡直就跟電影一樣。但是阿辛斯奧做到了。西班牙超級杯首回合第90分鐘和次回合第4分鐘，他都用弧線球破門得分。

施丹說有什麼正在發生，他是對的，那就是阿辛斯奧，是足球。皇家馬德里正在享受控球的樂趣和美麗足球。球隊裡的一些球員曾有加盟其它球隊的機會，但他們最終決定穿上這件白色球衣，如今他們全都笑逐顏開。

其中就包括阿辛斯奧。他的表現無疑會令巴塞隆拿感到加倍痛苦，因為3年前，他們曾有機會用400萬歐元簽下這名球員。 2014年，巴塞的競技總監蘇比沙列特發現了阿辛斯奧過人的天賦，告訴球會應該優先從馬略卡簽下這名年輕球員。這是一個位置感極佳、擁有魔術般左腳的球員，能夠勝任前鋒身後的任意位置，是這一代西班牙球員裡的佼佼者。

然而面對阿辛斯奧的轉會費，巴塞隆拿猶豫了。同年12月，皇家馬德里用400萬歐元簽下了他。放到今天的轉會市場上，這點錢只能買到索菲亞內·費侯利或基爾·獲加的左腿。當然了，說句實話，除了轉會費，還有一個原因也讓巴塞隆拿很難買到阿辛斯奧：他從小就是皇馬球迷。

阿辛斯奧在Instagram上分享兒時照片

據媒體報導，阿辛斯奧當時差一點就要去加泰羅尼亞了，甚至已經開始在那裡找房子。結果他也真的住到了那裡，不過是因為加盟皇馬後，他被短暫租借去了愛斯賓奴。在那裡效力一個賽季後，他回到班拿貝。在第一場正式比賽里就打進了漂亮的一球（歐洲超級杯對陣西維爾）。

一年前的加盟儀式

上季，阿辛斯奧的出場機會並不多，但他一共射入了10個球，其中就包括有歐聯決賽的一個進球。今年6月，他又在西班牙的U21歐青賽上閃光，實力明顯高出其他同齡球員一籌。

更上一層樓的就是本賽季與巴塞隆拿的兩回合超級杯了，在C朗缺席的情況下，他幫助球隊成功捧杯。突然之前，C朗的5場禁賽似乎也沒有那麼可怕了，甚至已經有人預測阿辛斯奧將是未來的金球獎得主。

昨天，不管是沮喪地離開球場的美斯，還是興高采烈的主場球迷都無法忘記將阿辛斯奧驅逐出他們的腦海。這樣的球員不能理解什麼是耐心。就像1994年，沒有人曾告訴魯爾要耐心等待慢慢進入正選陣容，因為看著他眼裡的光芒，沒人能對他說這樣的話。那是一種堅定的信念。在阿辛斯奧的眼裡也閃爍著相同的光芒。

isco都唔入圍上面張list

做咩鳩上面咪貼過囉

I mean 辛仔個報導

令人略感驚訝的是伊斯高、賓施馬和巴利沒有進入名單

賓施馬都冇啊

冇睇過sor鳩囉

收皮啦賓周

射你老味

賓施馬沒有進入名單令人略感驚訝
賓施馬如有進入名單令人好撚驚訝

你個名有心心

靜啦粒酸

達子

屌佢

你2個出黎打場咪撚係到互片啦

不過係binc

出左黎啦 同真名王相認左
佢著西裝好撚有型

事實上的確係年年傷呀嗎
同埋一早已經轉過型 初初都只係鳩爆屈速一條水
後來頭頂free kick 推大腳射 多左幾個範數去入波
可能無左以前屈速年代個招 上年咪一樣有好幾場朗哥傷緊係靠聖

無啦啦沖埋黎盲反好威咩

@on撚9

下半季先爆shit

咎由自取 佢拎條比目魚肌控波咩

大陸feel

蒼海遺珠

Suu狗無啦啦盲反bale做乜9

可能見到賓周都有波入痴左線

free kick 推大腳射都叫新路數咁冇計啦
同埋呢兩樣一早就有啦

依家咪就叫講緊佢一開始黎皇馬諗住同朗一人打一邊係唔得囉

咁岩屁馬轉會有啲新發展拎出黎講又叫無啦啦沖出黎
咁駛唔駛等佢退休先講啊?

純粹覺得依家個陣好難擺佢落去

咁你而家想表達乜野
我原本就係講佢皇馬生涯走下坡
作為迷聖黨既我(同其他手足)都應該正面面對
同時我想開始壯大迷辛

咁你想出黎踩佢兩腳 講到佢黎白逗左幾年人工咁做乜撚

一開頭咪講緊佢應該就走囉

屌
佢係熱刺果陣我睇佢幾多波啦

佢黎皇馬之後可以做既野係少咗好多啊嘛

咁佢一個人打係勁啲啊嘛

咁走下坡係轉會果一刻開始啦

初初頭兩季係差 歐國年個季其實上晒力
我認為係轉型成功左 唔單單係屈速一招
把握到好多機會 但連續傷左幾獲之後變成近幾場你見到佢個個款咁

兩睇啦 你覺得佢轉會過黎到今時今日毫無進步毫無貢獻 我都唔會阻你

死hotdog

仲去左1881行左圈

就個人技術黎睇係退步喎

依家唔係講球會層面啊嘛 同貢獻都冇關係

世界大戰抹黑宇宙了

我認為係踢法既轉型 你覺得個人技術係退步
都係個句 兩睇啦 我覺得當日歐國可以睇到佢既變化

正經講波又話鳩我盲反
無啦啦鬧鳩我仲話我沖埋黎

Thats it

OK 可能我初初講野有D火遮眼
對唔住SUU哥

屌埋98 go

我係好撚鍾意熱刺既巴爾啊

咁你想像到用我鍾意既奧燒換黎一個完全唔同既巴爾係幾咁無奈

汪汪汪！

第一季成功拎歐聯唔好咩
認住邊個係大球會 邊個係細球會

月狗 real打邊邊 幾時

我果陣連手機wallpaper都係巴爾
但係佢黎咗皇馬之後我連佢一件波衫都冇印過

因為呢個已經唔係我鍾意果個巴爾

你兩個基佬自私約
其他手足點呀

Liverpool have rejected a £118m bid for Philippe Coutinho from Barcelona which included a payment if he wins the Ballon d’Or. (Paul Joyce)

Barcelona's offer was tabled today and immediately rebuffed, with Liverpool adamant that they will not buckle their stance. (Paul Joyce)

The breakdown would have seen Liverpool receive a guaranteed payment of £82.1m with a further £36.5m linked to his progress.. (Paul Joyce)

Barcelona also proposed payments linked to the club winning the Champions League in future. (Paul Joyce)

Coutinho has told Jürgen Klopp, the Liverpool manager, he does not want to play for the club again but Liverpool will not sell. (Paul Joyce)

While Barcelona can continue bidding, they are pushing at a closed door, with FSG adamant they wont sell Coutinho this window. (Paul Joyce)

對球會黎講咪好
但係球員發揮既野少咗又係咪好

咁PSG比起巴塞可以都係廢物

但係屁馬踢PSG對佢既職業生涯得益可能好過踢巴塞

我舊名

想睇波

以前飛機頭好型

...明既

我果陣真係覺得佢繼續咁樣踢可以拎到金波獎
繼朗之後又一個拎最佳年青球員同最佳球員

結果做咗下把位之後頭三都冇連台都冇上過

你搵

好撚可惜
自己鍾意既球員踢緊自己鍾意既球會但係唔係鍾意既風格

咁你想佢雞胸一世定得到證明先

冇啦

都28歲冇機會架啦

唔似屁馬仲後生
如果一個唔該俾PSG拎到歐聯咁佢個金波都走唔甩

bale 其實練返爆發力已經好好多
起碼防反時佢有一定功能
哩家唔知係未好返定係信心問題
好似爆唔起
不過驚佢爆完又傷
btw 其實我地都見到bale 嘅努力
跟左阿朗想玩搶點力量同頭鎚
只係體質比較差易傷D
其實bale 可以學阿朗請個專業嘅營養師/物理治療師follow
阿朗有咁耐貨某程度上係因為哩D professionals嘅協助
當然阿朗本身個人節制都好重要
但我覺得bale係做到

首先佢真係要減磅
朗減完磅個狀態都好返好多冇中間果期咁鈍

同埋佢咁重仲要係速度型球員佢對腳承受都大

Liverpool have immediately rebuffed a €125 million (£114m) offer from Barcelona for Philippe Coutinho, reiterating their “definitive stance” that the player is not on the market this summer.

今晚以下人士粒左水
Cdrom
粒酸
南狗
以後唔撚再約 好似求人咁 又唔撚應機

好撚恐怖
條友成日做訪問都神神化化

繼續加價

我咪post左囉 無人理我

起碼170啦屌

220-40啦diu

傻鳩一條
夠薑一陣兩點入長洲決鬥啊
唔嚟當你粒水

老老實實 而家我寧遠bale打正前
平時生球/死球/遠傳都可以搶點set後比隊友
唔似得賓周 連跳既意慾都冇
其次 打反擊做跑狗一流

442陣 C7 B11正前

世清真係越嚟越on9
如日中天 大有超越綠豆之勢

agger

屌 其實唔係好關我事 我負責mark數
係真名王約你8點半 你唔黎可以改期

我果筆 粒酸 明顯粒曬水

香港其實真係好靚

[img] [/url][/img]

End左個約戰topic好冇？好on9

純粹些牙圖 冇約戰之意

都唔知佢傷係叫好定唔好
因為佢傷癒復出 知道自己速度去唔返高峰
最明顯既推右走左硬爆無曬
所以猩猩選擇改變踢法 唔似沾屎黎咁耐廢咁耐
我都係覺得猩猩比起條儲氣拉空位炒單刀既垃圾靠得住

睇埋今季啦,keep住依家既表現下季佢肯定唔夠isco辛仔搶
到時佩狗唔賣佢佢自己都想走
我都好想睇番話爆就爆既bale

改變踢法都唔係好似依家咁
連碧基蘿白頭都跑唔贏架

前年開始巴爾頭鎚勁左好多成個c朗咁 做tap in型前鋒有冇機會

其實皇打雙箭頭有冇得諗
bale + cr7

講咗好耐b11 c7 isco係中間連結，但係都賓周＞all

多仔ceo:
佢地輸到傻撚左

熱身賽已經傷左啦

西甲走下坡 學英超咁on9

唔買又唔得
冇理由歐聯決賽版但係西甲章咁柒

d波越入越精彩，佢媽媽睇到一定好開心

留名

最on9係官方都唔賣

上次買今年作客仲諗印唔印埋西甲章，好彩老闆叫我睇定d

好彩我都未印章

想isco入一次fifa world xi

迷賓係咪都係弱智

點解仲會有人理佢

有無bug可以令賓周長期係儲滿氣

你碌柒了...

膠都廢事俾佢

終於有得抖下

屌你老母

整翻飛🚬

🚭

人球

水煙牙

🚫💧🚬

其實季都未點開 睇得出佢愈打愈好嫁啦 係差d運姐 各位ching睇埋今季先啦

鏡報：巴塞為古天奴開出了“永不可能達成的”浮動條款

昨晚，利物浦第三次回絕了巴塞羅那對於古天奴的報價。英國媒體《鏡報》此後曝出了巴塞給出的具體條款，內容十分有趣。

《鏡報》表示，巴塞羅那實際上只有8000萬英鎊的固定金額，其余為浮動條款。而這份令利物浦“氣憤”的浮動條款包括以下五條內容：

1. 在單賽季獲得多項冠軍頭銜；

2. 贏得多次歐冠冠軍；

3. 獲得金球獎和世界足球先生；

4. 在同一賽季贏得多項冠軍以及世界足球先生；

5. 首付為8000萬英鎊，分五年支付。

《鏡報》將以上條款形容為“永遠永遠不可能達成的條款”。當然，這只是該媒體的一家之言，真實性目前還無法證實。

雖然鏡報真係信唔過,但係真係笑到我仆街

仲衰過阿妓4000萬1鎊

你係急要中場就比錢啦

巴一次收2.2億支票都咁度縮

基本上做到1先有2，做到2先有3
做到2，3先有4
咁多conditional嘅野

仲要比美斯騎
拎到冠軍都未必有金球

希望大家體諒suu
佢亂咁揾人反係因為我皇買完摩迪又買佢猩猩
佢其實心底反左皇好多年

各位我對你地唔住 俾我25一次 因為保太勁所以忍唔住買左

今季仲有排笑

suu=在此登入

明明我已昨夜無間....

你老母都俾我屌到反晒皮啦

咁認真討論又鳩嗡埋啲廢話
你咪繼續日日25肉酸笠水囉

希望m洛蘭迪同細華可以生生性性啦
一個可以做埋後備中堅，另一個可以打埋閘
最重要係m洛蘭迪今季完約，冇機會就起硬

仲有半個月d小學雞就放完暑假要番學 頂住啊ching

唔25最重要

M洛走人回購把啦 點搶溝米高防中

黑人

借洛仔走啦，米路先25歲有排踢，就算輪換光頭佬都寧願用高仔打防中

米路咁踢法好易停賽，摩迪下下咁盡好易傷，點都要留返係到

最撚格格不入就係呢隻野

又慢又唔扭得又唔識迫搶

月狗

格格不入咁入左咁多球又比到咁多助攻

結果呢

3年啦屌你

生個仔都讀幼稚園啦

有哂數據，你地都要盲反，好撚低質

打主力果年呢

兩場決賽都冇份踢
我係你就縮入老母個西度啦
仲出黎攞彩

suu惡左咁多
btw迷占去番德甲post啦

你同班反朗話歐國決賽無出個班疤狗有乜分別

呢件垃圾既離開代表咗皇馬鳩斬時代既結束

真係打算用五月仔做賓周後備？

分組賽淘汰賽救世咪好撚勁

鍾意james就要捧拜仁！？你老母智障生出你個弱智仔

除咗包皮都冇傳過買邊個啦
告鳩埋PSG先

冇功都有勞 咁咪同擔泥一樣

大家都係波圖撚 不用分那麼細

沾去拜都冇正選位

d人淨係識睇決賽，哂氣啦
建議佢縮返入佢老母個窿到等到5-6月先出黎睇波

傷左呀on9仔，盲反都做下資料搜集啦柒碌

傷左都要入正選名單
學到野

熱身賽打足
0入波0助攻
好撚勁

呀朗西超次回合後備都無

皇馬又有邊場係贏波

條友咪同尼馬巴爾個case一樣

自己擔正咪勁囉

同屁馬一樣做國家隊山寨王就得

法國盲反講野唔用腦

粒酸仔中曬

屌 踢咁撚多場都同刀疤爭波踢
唔出粘屎拜仁即刻正常返啦
呢啲咪叫格格不入囉

唔好再出醜啦好無

比D時間比拖tune啦
拖一年淨係tune到一兩個球員ja

屌
咁你咪駁囉
講乜撚盲反出醜啫你老母

我理據就出齊
你咪proof自己唔係盲撐囉傻閪

反沾做咩9
未賣斷架
真皇應該希望佢生生性性
收番幾十m

沾加油

刀疤傳波比james叫爭波
又傳波又爭波做乜撚

係波圖係摩納哥係國家隊都係打核心
咁呢度冇得打啊嘛
咁佢做下把位係廢啊嘛
咁格硬留佢做咩啊

咁邊個射啊
咁有冇助攻啊

你d 理據我答返哂你，但你又無回覆

87天，歐洲足壇改頭換面

◆

在僅僅87天裡，從5月21日拿下西甲冠軍開始，再到歐聯、歐洲超級盃和西班牙超級盃，皇家馬德里重登榮耀頂峰。

這3個月裡，正式比賽很少，施丹球隊的一次次捧盃慶祝就是歐洲足壇給人留下最深刻印象的畫面。

首先，皇家馬德里在西甲聯賽裡超越巴塞羅那，通過一個賽季的努力捧起了這座冠軍獎盃。

接著，他們打破了歐聯的衛冕魔咒，在決賽裡4-1戰勝祖雲達斯。要知道，在那晚之前，這支意大利球隊在整個賽季的歐聯賽事裡都只失了3個球。

10天前，施丹的球隊又在與摩連奴的曼聯的交手中勝出，捧起了歐洲超級盃。本周，皇家馬德里兩回合5-1大勝巴塞羅那，以絶對優勢奪取西班牙超級盃。

“皇馬在場上更具有統治力，他們的球員踢得非常好”，史高比耶之戰後，摩連奴說。不過紅魔主帥並非唯一為白衣軍團鼓掌的人。

“9年來，我第一次感到皇馬比我們更強”，兩回合國家打比結束後，謝拉特·碧基說。

這不僅是因為他們丟掉了冠軍，也是因為他們被皇馬在球場上的打法征服。

在上賽季歐聯賽事各位置的最佳球員候選名單裡，皇馬佔據了總共12個席位裡的6席。剛剛公佈的國際足協年度最佳球員候選名單裡，皇馬又有7名球員入選。

現在，已經將2座獎盃收入囊中的皇馬繼續向著本賽季6冠的目標前進，接下去還有：世冠盃、西甲、國王盃和歐聯。

“我們知道最難的部分現在才開始，我們準備好了接受挑戰”，施丹說。

成隊都無助攻入波啦

竟然迷反沾大戰唔關禾事

到頭來都係摩佬貼新聞

u 迷james

你真名王

刀疤場場餵佢 射極唔入

皇馬直指新世界紀錄：連續入球

◆

皇家馬德里依然是當今最好的球隊，在施丹的指揮下，白衣軍團拿下了一座又一座冠軍獎盃。現在他們又有了一個新目標：刷新山度士保持的74場比賽連續入球的紀錄。

20世紀60年代，這間著名的巴西球會留下了這個輝煌的世界紀錄，至今無人能夠打破。但是現在，皇家馬德里已經取得了68場正式比賽入球的成績，成為歐洲紀錄的保持者。

班拿貝的目標很明確：打破世界紀錄，把皇家馬德里的名字再次寫入世界足壇的歷史。

如果一切順利，9月20日對陣貝迪斯的比賽就是期限。在那之前，皇馬面對的最大難關可能是作客華倫西亞。儘管球隊上一次作客馬斯泰拿也取得了入球，但是最終鎩羽而歸。

在目前74-68場裡，皇馬的勝率更高。山度士在74場裡贏了51場（與皇馬持平），和14場（皇馬12場），負9場（皇馬5場）。

不過山度士的入球更多，總計有245球。皇馬目前為186球，其中42球來自球隊上賽季的最佳射手基斯坦奴·朗拿度。

這個周末，皇家馬德里將與拉科魯尼亞進行新賽季的第一場西甲聯賽，只要入球，他們就能繼續挑戰山度士的紀錄。

james夠有餵啦，碌柒叫左你做下資料搜集先反啦

已經廢事理佢地

拜狗滾回德甲post

返工無野做，打下咀炮

咁係咪叫做唔到下把啊
定係要換走刀疤俾佢踢晒

咁朗都唔駛出啦

死港仔睇乜撚野西甲姐，睇返無嘅港超啦

成隊都有問題，你淨係要反james阻止唔到你

咁我睇唔到冇粘屎既皇馬有咩問題
更加睇唔到佢留低幫到隊波幾多

無問題咪無問題囉，人都借走左你仲要jer撚住，仲要辛苦你特登睇拜狗留意james

姐係咁，你迷james咪認左佢囉
唔好理世人嘅眼光

講真我鍾意james都唔想james留係到哂時間

世界上最好的Plan B

◆

Plan B是施丹上賽季取得成功的關鍵。進入聯賽決定性階段和歐聯決賽前，皇馬主帥用後備陣容維持全員健康和良好狀態起到了重要作用。後備球員表現出色。目前皇馬的陣容深度可以說是世界最佳。本賽季伊始，由於基斯坦奴被停賽5場，伊斯高進入正選陣容，所以另外有6名球員可以說是Plan B裡的領軍人物。

拿祖
能勝任後防線上的多個位置。比比離隊，華利祖歸來後，拿祖成為拉莫斯和華拉尼的第一後備。左後衛位置上，馬些路今年有了菲奧做後備，但是拿祖還可以和阿查夫一起擔任卡華積的後備。上賽季，拿祖最終出場39次，其中33次正選。

菲奧
雖然目前在正式比賽裡他只出場了15分鐘，不過當施丹決定輪換馬些路時，他肯定是第一後備人選。

高華錫
克羅地亞人在競爭中領先於馬高斯·洛蘭迪。上賽季，當卡斯米路缺席時，高華錫的表現就令人眼前一亮。本賽季，摩迪在魯營停賽時，施丹也表現出了對高華錫的信任。次回合，他又代替卡斯米路正選。可以說他對美斯的防守相當成功。

施巴路斯
今年夏天的新援。他應該是卻奧斯的天然替身。他的最佳模範應該是好友阿辛斯奧。西班牙超級盃第二回合，他首次在主場的正式比賽裡亮相。

盧卡斯·華斯基斯
這是他在皇馬一隊的第3個賽季，雖然依舊是後備，但他始終是施丹換人時的首選。在本賽季最初的3場正式比賽裡，他的出場時間位列全隊第13（115分鐘），僅次於高華錫。

阿辛斯奧
每次後備出場，他都會有極度亮眼的表現，現在他已經對巴利的正選位置發起了挑戰。威爾士人的狀態仍然不太好，阿辛斯奧卻踢出了一個又一個世界波……

Yes 走佐仲反咩反
一家便宜兩家著
大方少少祝福人唔得既

成日幻想佢可以做到摩迪既野
你cool得穩個波再講啦

佢想做既係朗個位
你估打緊FIFA塞晒啲數值高勁就贏咩
一隊波就係一個核心
你估巴爾唔想做？莫拉達唔想做？

又唔夠料做核心又唔甘心做下把位咪走囉
就係咁簡單

唔撚好同我講咩粘屎代摩迪 巴爾頂迪馬

留番占士係度，可以舒緩摩迪既壓力

咁呢句係點撚解啊
依家係我無啦啦jer你咩
邊個傻鳩冇啦啦伸個頭出黎架

摩佬愈反

沾除佐射術係奧燒弱化版
但佢根本無可能有朗既無限開火權
咁就用廢佐

james同摩迪兩個打法
睇開皇馬都知james最佳位置係假9
無人講過要james做核心wo
你唔好咁多ff好無

咁走係咪岩數啊
我咪就係講緊呢個囉

不如你兩個開個post慢慢領掂佢先

摩迪同james個位跟本無沖突
要頂都係卻仔個位啦，關摩迪叉事咩

皇狗野唔係呢度講唔通去阿狗區講啊

隻揪

講翻gbale好過啦 拜狗球不值一提

真係開心你仲當james係皇
感動

走佐都仲要追住人黎反
一路都咁講 佢打好d皇賣都賣貴d啦

皇一邊係因為太多勁人無位踢賣高價
疤一邊太多水貨要賤價清

個種酸爽
爽過打飛機

咪係 拜狗野係出面傾啦

呢個賣撚左佢啦，無撚用架啦

份約仲係佩狗到

其實同意
9成9都打唔番
另一個卡卡

做咩無啦啦又屌占士

真名王搞事

依家佢都爆唔起咁，賣比獌隻水魚都好呀

無人報價
真係當人傻架
鈀買謝斯已經用曬十年既運

最怕佢又傷半季

仲有國王盃個球

但係佢態度都專業
其實好可惜

迷沾好撚小氣架
當期邊個中場上位就咒邊個
好彩俾佢地咒一咒就會順風順水

自從佢地中海開始變廢
不如剃撚曬佢話唔定可以番生

其實猩猩就算啦，望就望機師生性d

轉打法吧
阿朗都識諗 你B朗唔會唔識既

佢可以點轉
朗轉到係佢有把握力射術
巴係得爆個段勁

粘屎同卡卡巴爾咪差唔多

自己做大佬就勁
咁佢係皇馬係唔會有機會做大佬架嘛

我自己鍾意巴爾都冇諗過要迫走邊個去俾巴爾踢晒啦

成日上黎叫春 同果班迷卡話要換走奧燒一樣
一陣又要趕走伊斯高 一陣又要換卻奧斯
依家又頂摩迪

好心啦

季前熱身賽

講真玩速玩得幾多年
呢個係遲早既問題
詳情參考單丸俠 或任何翼衛

搶點

減重先
依家爆都唔係好爆得

J佢啲肌肉係FB啲page先做得出

上兩頁先有人講完
自己睇啦唉

原來一刀切 唔通我又話迷賓/迷辛舉腳贊成賣朗呀？

KAKA仲黑人憎過哈妹

冇講過咩你

我由頭到尾都係叫耳屎鳩走

乜春都拉埋粘屎講
煩唔撚煩架

明明冇出
live post都要係咁吹奏

咁好得幾多啊

收皮啦，自己愛隊球員吹奏我認，但問心占士走左之後邊個日鳩日po占士新聞係到笑呀？講得最多就係你呢類柒頭囉，提完笑完又要屈迷占，無恥到

占士

[ quote]
佢可以點轉
朗轉到係佢有把握力射術
巴係得爆個段勁[/quote]
其實上季季初真係打得好

唉屌我認真講波你又嗡埋啲廢撚話
得 我收皮

屌啦星我真係想知我講多d定月狗講多d

我已經留意左好耐
過去兩年suu既post唔關占士事低於5%

Siu=低質迷James

笑鳩占士=認真講波
屌你on9=廢話

都唔知up乜鳩占士要做核心
上年咪做後備又成日要屈去打右邊囉
入波助攻一樣keep到
又冇怨言
唔係借佢走佢根本唔會想走

其實bale係脫髮影響心態

yes
成日搞隻bin

問朗肥去邊種毛啦

講開就諗起件達狗
成季冇停過係咁吠

其實上季季初真係打得好[/quote]
Bale射術都幾好
有時朗哥傳比佢射
有時佢傳比朗哥射
咁咪幾好

Bale射術都幾好
有時朗哥傳比佢射
有時佢傳比朗哥射
咁咪幾好[/quote]
算數啦
c朗既波底，走位同把握力佢都學唔黎

Bale射術都幾好
有時朗哥傳比佢射
有時佢傳比朗哥射
咁咪幾好[/quote]
而家既中場偏向打小組控球
猩猩要融入就要轉職做finisher
佢做中場玩磋波短傳唔會夠爭
但係對強隊打反擊我覺得佢仲係好有用
一隊波唔可以得一套打法
同一道理
我想keep占士係因為佢長傳罰球同埋偷盲眼位入攝有水準
就算唔係正選主力
係落後個陣出佢鳩斬鳩射都係一個選擇

猩猩個種受傷係要好長時間先恢復到
唔只身體上
而係佢自己都就住就住唔敢去盡
呢d唔係一時三刻可以返到黎
更何況放左佢
除非有世三
否則我唔覺有咩人頂到佢

猩猩踢波好似踢到有陰影咁

應該係心態令到脫髮

跑得太快比風吹甩哂
好似謝斯咁

終於討論返皇馬球員

算數啦
c朗既波底，走位同把握力佢都學唔黎[/quote]
根本冇人代替到C7
但計C7之後 Bale係隊中finishing 已經最勁
點都要搵佢幫輕下朗哥

無上水一個鐘又內戰

根本冇人代替到C7
但計C7之後 Bale係隊中finishing 已經最勁
點都要搵佢幫輕下朗哥[/quote]

bale 依家既finishing 係唔好 其實想買番個好既前鋒 無c朗都有人入下波

短傳失波仲多左添

Real Madrid rejected a few days ago a €75M offer from Juve for Kovacic. The club's response was that "he's not for sale." [as]

唔講咁多 邊個好波！？

高仔ho ball

通脹真係好勁

Achraf Hakimi will stay with Real Madrid's first team and be Carvajal's substitute. Every position is covered by two players now. [as]

好似著19號

馬德里打吡 大家出唔出黎睇

著16啦 19號留比更重的人

唔信祖記會開75M買高仔

今時今日個市真係痴撚線

高仔非賣
可以打咁多個位
仲有摩迪教佢
將來實係一線頂級

主席好波
ISCO高仔下一代希望
今年新黎個D要再睇睇
高仔能力證明曬夠班
個下反擊推波好殺食

佢雖然成功率無摩迪咁高
但爆個下走得快好多
有D似全盛時期既YAYA托尼

技術都夠曬用
暫時睇身位同防守都好過摩迪
係唔知有無摩迪走曬全場個隻體能

主席真係屈機...
拍埋疤J出血

全部 英格蘭 西班牙 本地 其他
梅倫史甸揭C朗那些年苦練埋門
【體育】基斯坦奴朗拿度為舉世公認的當代球王之一，除了本身具天賦，他的後天努力更為人稱道。曾與C朗在曼聯合作的梅倫史甸最近就透露，前者當年是如何苦練射門的。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）近年在皇家馬德里呼風喚雨，與巴塞隆拿的美斯並列當代球王。事實上，那些年效力曼聯時，C朗除了有偉大領隊費格遜的指導之外，還有基羅斯、費蘭與梅倫史甸組成的教練團從旁協助，一步一步走上球王之路。

梅倫史甸近日就透露，教練團昔日如何為C朗度身訂造射門訓練：「我們當時訂下目標，要讓C朗了解自己的位置，讓他明白，在不同位置應如何處理皮球。我們下了很多苦功，讓他練層從不同的角度起腳射門。我會將禁區劃分成不同區域，要他思考，在不同區域應如何去攻門——挑射、腳內檔、一腳抑或兩腳等等。然後就仔細分析，怎樣才是一腳好的射門。」

梅倫史甸又提到，Ｃ朗是如何練成百步穿楊的罰球：「除此之外，罰球亦他開始鑽研的另一環。我們會為他錄影，好讓他可以自己看到分別，然後他就自行研究，加以改良。他一直希望進步，願意為此下苦功。」

一開頭pintus黎到
操到嘔嘅好似得賓周馬 辛仔 擔泥 沾屎
高仔體能唔成問題
體質都唔錯冇咩傷

好少睇到佢打足全場

鋒將占士洛迪古斯今季由皇家馬德里外借拜仁慕尼黑，其合約詳情被傳媒完全公開，踢爆他在2年借用期每年賺取650萬歐元。

拜仁錯過2,400萬歐元買尼馬

網站Football Leaks透露，占士洛迪古斯在拜仁2年的總薪金是除稅後1300萬歐元，即每月541,670歐元，此外假若他在今季德甲射入12球或以上，便可獲得25萬歐元獎賞，達至20球的話便再多25萬歐元。

同時間，拜仁今次借用2年需支付1300萬歐元予皇馬，當中650萬會在9月15日繳交，而借用期在2019年6月完結時，拜仁可選擇以4200萬歐元永久收購「占士仔」。()

唔覺尼古斯會黎
同埋高仔走左摩迪子會好孤單
多個同鄉唔好咩

賣撚哂全隊好唔好？

其實哩家大家要耐心等
bale 嘅問題係好複雜
但我諗佢自己都想繼續踢落去
為皇爭取更多勝利
大家睇埋之後個兩個月先啦
其實bale 歐超都打得唔錯
係冇咩運
同朗哥踢完歐國傷左之後返黎都係成日做柱男

唔好FM上腦
高仔已經入曬皇馬體系
換人你估無風險...
印象中尼古斯打法好唔同
75M我亦唔覺有幾吸引...
古天樂150M都買唔到
我覺得高仔>古天樂

佢唔係你迷辛手足黎咩

對住你同sexman唔燥就假

朗又話賣 高又話賣 對住你呢don9好難唔燥

淨係唔賣賓周

皇區內戰主題無限loop：
達仔->nigger->賓周->小朋友齊打交->沾屎->達仔

開頭以為係假膠
睇落原來係真戇鳩

你死臭雞

你黑B nigger

肉酸

3樣野..
一開始已經認為
第一佢根本唔岩打右路
第二佢唔識打陣地戰, 依家要打反擊既對手真係唔多
第三佢打法係會好早退化, 有D似以前奧雲廢托個隻

唔係馬後炮
個時唔追尼馬追佢我覺得係蝕章

不過尼馬真係似更衣室炸彈
希望佢唔會

Agger

賓周仲早退化啦屌你

咁多新仔把鬼咩
始終無老屎忽咁穩定
好似我地賓周咁場場都拉晒空

痴撚線咩你
次次進步完打起夾好晒黃金年齡跟手賣

占士外借拜仁合約被公開

鋒將占士洛迪古斯今季由皇家馬德里外借拜仁慕尼黑，其合約詳情被傳媒完全公開，踢爆他在2年借用期每年賺取650萬歐元。

網站Football Leaks透露，占士洛迪古斯在拜仁2年的總薪金是除稅後1300萬歐元，即每月541,670歐元，此外假若他在今季德甲射入12球或以上，便可獲得25萬歐元獎賞，達至20球的話便再多25萬歐元。

同時間，拜仁今次借用2年需支付1300萬歐元予皇馬，當中650萬會在9月15日繳交，而借用期在2019年6月完結時，拜仁可選擇以4200萬歐元永久收購「占士仔」。()

講真睇完高仔開季表現
佢offer用dybala一換一都要諗諗

feel到會被人cap

上次話賣朗今次又話想賣高仔呀？

認撚住佢

死左就算啦 唔好搞大佢啦

基本上得機師同賓周換得 其他暫時全部用黎接班

呢隻野

賓周咪轉型例子LOR
殺手唔夠朗黎做奴既幫手LOR

賓周馬是神定阿朗高仔快啲走

點會唔岩打右路呀 打撚左幾年都打得好地地啦

我大賓周一要做番殺手
即刻國家打比入靚波
個下COMPOSURE 幾撚高

牙朗唔比條左路佢 阻人上位

打得好好地但發揮唔到佢十成
只不過佢當FIT
下下都要給一給番左腳威力差好遠

大戰拉科

一定9成9on9名

今日個post好生動

屌你個名柒到

個名

見到都唔想入

旗開得勝 成套港產咸片名咁

你推乜撚野啫
Post頭又唔貼
On9

建議你重讀小一

迷賓真係又on9又煩

我一陣開

無撚腦

真心想知邊個迷賓
唔計假膠

630 sexman

咩黎架

咸片名

不得不承認隻馬上場係踢得幾好,三次偷到波,前場接波,二傳,個人突破,加埋果下射門加左唔少分
但對面打352同埋中場積弱都可能係原因之一,要再觀望下先

真心認為當年
左巴右朗>左朗右巴
但可惜
左朗>右朗
左巴>右巴
朗大佬無理由要讓俾新黎既巴
只係可以可惜下咁